😂5500萬！利物浦豪購當拿隆馬 米蘭還主動降價

羅馬體育報

英超豪門利物浦今季發揮出色，保住英超前4的前提下，更是攻入了歐冠盃決賽，但球隊補強的腳步並未就此停滯，他們今夏的重要轉會目標也已經浮現，那就是米蘭王牌紅星基安盧基當拿隆馬。

據《羅馬體育報》報導，利物浦已經同基安盧基當拿隆馬的經理人拉奧拿進行了會面，而在歐冠盃決賽之後，利物浦也會在第一時間同米蘭進行接觸，正式開啟基安盧基當拿隆馬的轉會談判。

《羅馬體育報》報導中稱，此前米蘭方面就基安盧基當拿隆馬的轉會要價7000萬歐元，但利物浦則只準備為基安盧基當拿隆馬付出3500萬英鎊（4000萬歐元）的轉會費。報導中表示，米蘭方面願意吧對基安盧基當拿隆馬轉會的要價降低至5500萬歐元，歐冠盃決賽後，雙方將正式商討轉會事宜。

文章中還表示，除了利物浦，法甲豪門巴黎聖日耳門和皇馬也是基安盧基當拿隆馬的追求者之一。但隨著保方即將加盟大巴黎，皇馬把目標轉而投向了羅馬門將阿利森，最接近簽下基安盧基當拿隆馬的，還是利物浦。

買唔買呀

神龍喎 唔買？

我睇AC加多一億高普都照買

我有當拿隆馬我洗輸?

買唔買呀

有幾可再入到決賽呢

隔多13年 咁當拿隆馬要諗諗喎

見到咁即刻加價

哥迪奧拿都話好撚彩買咗巴禾

聽講守門員教練已經著草

多多都比！

一個double

心戰

仲話鼻屎佬搵佢做第三 或者頂住紐亞

依家 好慘呀

陰公豬 四個後防都世界級

推

5億都要買

70m, quick buy

俾 多多都俾 高普喝令

痴撚線呢個價買個一流門將抵撚到
如果係真的話

利迷仲成日話卡利奧斯買得好 比米努列好就得
結果一個響英超撲救率 一個響決賽交出世界級表現

保方 下家搵好未

真心唔想利記買到
如果俾佢買埋前中後完全冇缺點
下年英超歐聯足總盃聯賽盃實嬴晒

咪on9啦 買到又點
歐聯可以再抽到咁靚條線同表現再一次咁超班咩 未又要等多13年

仲未計下年又要重新多線作戰翻

你預16強或者8強拜拜啦

傻鳩
next year will be our year呀聽過未呀
mark低呢個post
1年後等睇我利做4冠王啦柒頭